民主黨：超級區議會將會逐步孤立功能組別，時機一到功能組別將會廢除！

今日我哋偉大嘅中央話改就改，唔知今日民主黨有咩感受呢

做順民

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

陳健民（2010）：隨着帶來超區五個議席後，相信小圈子選舉從此會成為歷史！

#歷史印記 #超級區議會 #Medium限定選圖
2010年超區政改方案通過後，民主黨和普選聯學者表示，新方案可以逐步令泛民主派議席數目增至接近2/3。

議事論事(2010年6月24日)：
//張文光(教育界，民主黨)：「直選會逐步包圍孤立功能組別，時機一到，揭竿起義，將功能組別廢除。」

陳健民(中大社會學系副教授)：「這方案是左手叫停小圈子；右手為議會帶來5個直選議席。以後沒有互選或小圈子選舉，我相信從此成為歷史。所以憑良心講，怎可能不是將政制推前一步？關鍵在能否跟中央在一些基本政治問題上取得互信，特別是民主黨。」//

揭竿起義

已經犯左国安法，拉得